TWICE歷史上有冇出現過唱得OK既舞台

求片

哩次好似係歷史上最好

無

關你閪事咩
樣靚大晒
完

咪再捧殺T寶

有無唱得差過佢地既encore?

只有佢地可以超越自己

我同意
K pop唔睇樣
去聽實力

每次encore都好似上戰場咁

係刑場

邊件稱得上叫靚
除咗Mina其他都唔睇得

真係靚咩但係

沒有

Dllm

點解咁難聽嘅

你貼呢啲會引曬啲變態佬入嚟

韓國網民嘲：TWICE唱歌似幼稚園生，歷代Idol中實力最差女團？

冇，完